有無人好憎見到方健儀條老西

點解乜撚廣告都有佢

方健儀睇嚟要紅了

紅佢老母個西咩 智商要低成點先會做佢fans